[鋼琴撚] 有冇人識掃琴？

每次掃琴d手指都好痛，特別掃向右，唔想痴膠布，其實有冇技巧或者方法可以幫助呢個問題？

其他鋼琴技巧都歡迎交流

用掃把掃 嫌麻煩就用鮑魚刷
我試過用結他pic但整爛咗個Bb 好後悔
以後彈Bb調啲歌都升咗半度好似搭錯lift去錯樓上

你收皮啦

抵制蔡一穎！

屌你 請停止膠化我個post thanks

用指甲面掃

Glissando?

黑鍵呢?